點解今次一個領袖都冇

咁緊係啦

做領袖 除左威下之外
就乜都無
落街又比人屌
仲要去坐監
你做埋我果份

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

無大台
BE WATER MY FD

結果就係咁

之鋒當年都比人屌大台啦

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

坐監既坐監

社會服務令既又有

緩刑既緩刑

領袖？如果你有Guts出黎又兩邊泛民本土都討好到就得既

通常領袖到最後都係被人拎嚟屌

行動派需要建立發言組織！

拉晒，大台過往被拆

以前果d變曬過街老鼠入曬赤柱無人理
仲有人會出黎lead咩?

沈默的代價

黃洋達 G蜂 戴耀延 等等好多人當年唔單比大眾藍絲屌 泛民又割直屌 連一眾連登仔都話佢地左膠垃圾 最後比人捉左坐獄/潛水變過街老鼠
有心既佔中時灰得7788 新人睇見前人落得咁既下場自然又退縮
就算依家全民醒覺 我諗未咁快有領袖出到黎

屌就預咗，但搞撚到坐監搵唔到工要流亡就不了。

仲搞分化，你就仆街

咁多年來，做親野都比大台篤灰出賣，比人出聲明譴責割蓆，不了

全民醒覺？聽到都打冷顫
今朝一開fb、ig 好多個pages 都話班義仕騎劫、搞搞震 真係心都痛埋
有時候真係想陷港剷
好多人根本唔捨得現在既美好，用下一代既自由換取現在既美好，而唔係前人種樹後人乘涼。
岀來既大陪份都係後生仔、學生，個個用自己既未來企岀來，好多人唔理解之如仲落井下石
條列一過，香港版64事件即將上演
點都好，11.12 大家只能盡力
天𧙗香港祝助紂為虐者百病纏身黑仔3年

邊個仲會做領袖吖 吃力不討好

如果有個app可以auto選一個出黎，
Firechat做底既話，
過半數唔滿意個leader可以踢佢換新走你話幾好

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

真係好撚鬼
一票不投飯民
射落海都唔再投班垃圾
難得成百萬人出黎都唔叫留守

有都連登仔屌走

我都係連登仔 我認我地錯左

香港人都係習慣比人管